---
layout: "comment"
hidden: true
title: "6832"
date: "2008-08-04T12:03:02"
uploadBy:
- "Severin"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Also die Hitze ist absolut kein Problem. Nur einen Schlauch mit dem Passenden durchmesser zu finden wird schwer. bei meinen Schläuchen hat bisher immer unser Haarfön auf höchster hitze gut gereicht. Die fischertechnikteile haben bei mir keine Spuren abbekommen.